今個星期六日肯定唔簡單 超近熊驚西都要allin ！！！！！

今次應該到特朗普痴線

下星期一熊軍有948477282838748938374995%贏錢

牛軍跟我大隊

大dodo

熊軍又末日

屌你老母，收市，收左市先嚟叫

多謝麵神

Allined
靠哂今次
不成功就去ifc

麵仔唔好咁啦，我地好想特朗普做低中共啊

彭巴我信大dodo既指令

聽日星期五 特仔肯定等多日先做野

你唸你啦

聽日立即做野

咁應該升穿30000點、了

28000 夾到3萬點
$2.2 all in 788
熊鳩1號
What's next ?

ok, 入牛

好 今晚call

唉喲 我屌你老母 放過我啦

聽日升返一千先?

依家係250天線到浮浮沉沉咁

下星期一係穿 一係唔穿

所以肯定穿
穿左就肯定股災

超近熊必贏！！！！！

點解%大過100嘅?
係咪9.48477282838748938374995%?

輸少當贏啦
無麵神一早大跌4000點

唔好睇線呀 冇用架
睇新聞啦

好彩聽日仲有得走

個%咩事
大佬唔好咁痴線啦

250天線
一係穿 一係唔穿 > 所以肯定穿 > 穿左就肯定股災
---------------
買六合彩
一係中 一係唔中 > 所以肯定中 > 中左就肯定發達

面仔邏輯

今日都無方向 早d 睇到你個post 就好啦
牛仔咁平
2日無買野 好能悶啊

多謝麵麵 聽日all in 極牛 星期一睇定樓

麵麵到時就會轉牛過你一楝架啦
上個星期都係 你睇路啦

牛市黎啦今次

牛軍

麵神出指示 上呀牛軍

大牛三

買幾近呀，大神

有幾近買幾近

唔係點賺1000%

好，牛得

麵麵有冇number

熊熊烈火

長和仲有冇沽

好彩冇買

發覺麵神依家反燈自己
推左走右....

無用嘅，真倉會懲罰佢

多謝

見到你咁講我就可以放心等入貨了

麵神

114514%跟

唉..咪撚玩啦麵麵

重倉左熊

如果聽日冇死hold過夜

聽日你睇升？

唔好啦，唔撚想再同你同船

睇唔出

唔好咁啦
幾個月人工係曬啲熊到架..

收到，謹遵麵神指引

其實以今次加稅幅度本身應該跌3千幾點，佢已經盡全力

又話戒牛熊嘅?

升到仆街

收到

熊熊哈

道指即刻升

麵麵

嘩屌你, 聽日不問價追牛

升300

跌返啦

大家睇錯了 聽日先星期五 麵麵又反手牛

明白，天日假升真跣

allin咗先睇到麵麵開po 唉 仆街啦又要返去廁所

多謝麵神救市

ALLIN BULL DOUBLE OR NOTHING

話口未完。仲話大徹大悟

多謝麵麵

破燈？？

所以咪話佢守得雲開見月明

好準呀 麵神

有冇入最近熊

我記得上年都係夜期跟老美升朝早就
但係上年貿易戰老母麵無玩到
如果星期一真係升既話得真係想桶老母麵

dodo守得雲開

升到爆廠喎
熊熊rip

夜期deepV了

星期六睇下google恆指跌幾多就有預測

面面哈

你入左？我跟左你

推定先

麵神入左有無number

聽日一定又有人問依家先入熊好唔好

最緊你肯俾number啊麵麵

聽日不問價all in

thx麵

準備爆升

你老尾 升緊